Long D 緊,但想講分手…

你正仆街黎

想架咩
咁唔鍾意就唔鍾意架啦

我應該點做

會有報應

咪撚拖啦 唔好俾假希望人

咁咪講分手玩失蹤囉…做返仆街應該做嘅野 有幾難諗

死仆街黎
拿拿林搵籍口叫佢咪訂機票啦
玩鳩人地時間感情金錢

同人講撚清楚啦屌你老母垃圾

他朝君體也相同

表示認同

屌你老味，咁你做乜鳩一齊姐
又要一齊又要話煩，正仆街
鬼唔望你下段愛情比人玩

淨係顧自己一時歡愉，將來係點同對方感受一概冇諗，你同動物有咩分別？

同佢講分手, 然後再BLOCK左佢

唔鐘意又同人拍拖？

屌你老母 有冇諗過嗰女仔真心真意咁愛你 你咁撚樣對佢 男人畀嗰commitment好難咩 你feel唔到嗰女仔係真心咩？
他朝君體也相同

一齊得就唔該你畀番少少責任

咁一早就唔應該開始啦

愛情係好玩 但係唔好玩愛情

唔壞唔仆街既男冇人鍾意呢個真

仆街死啦你

屌你老母 同我嗰ex一撚樣

我係咪識你

仆街啦 屌你老母 我咁愛你 你玩9我